覺唔覺得地鐵 少左好多人睇漫畫

我自己都少左用手機睇
個個都睇動畫
我覺得香港愈來愈少人睇漫畫
同埋好既作品真係少左

有咩連載漫畫係好睇
我近排搭車睇舊漫畫，新既冇乜印象，暗殺教室完左只係追兩三套

其實應該挖返d舊漫畫睇下
連載果d雞左好多

露肉漫畫太多
唔可以喺街睇

一來大陸好多漫畫網比人del
二來近年越來越少代表作

王者天下

宜家啲漫畫一係就冇咩興趣
一係就等到2046都冇一話

係因為漫畫更得好慢

仲追緊嘅有月刊少女同野良神，有無好介紹

火鳳

World trigger

Jojo

我最近都唔睇連載漫畫
搵啲完咗嘅漫畫一次過睇仲好
Down 落iPad 坐地鐵睇